TakaraTomy 隻 BB8 真係好得意!

唔係tt出的, 隻bb8好似要2k

TT 代理?

係呀 spinmaster出 TT 代理